比d掌聲自己

我3點到天后.2個鍾先塞到去維園.當時大約5點
其間行左7個鍾.10點到政總
當中又熱.又突然落雨

我feel到今次真係多左好多後生仔出左黎
雖然最終好大機會都過
但呢次103萬人比d掌聲自己

階段式勝利

至少我周圍都係10幾20
有d可能仲係小學生